［沒有咪癲的日子］普利茅夫對利物浦II

沒人開

人呢你老母

史獨炸炸臨入番粒換走佢喇，一陣又傷

巴打咁快收火

開過啦 post名

屌 睇唔到最尾話繼續屌獌

搵人開

垃圾topoc

stewart基本功幾差下